2年啦終於分手！

放唔低既你地又會點做啊？

復合

開波！

唔係個個好似巴打咁好彩

係連登開po

block晒所有野
慢慢meet甩

利申：親測有效

佢真係block哂我所有野啊

開緊啦

我啱啱都分咗手

巴打有咩方法教下小弟

一齊左幾耐啊

Block番佢

我9吹啫，我是感情失敗者

八個月

做唔出 仲係好愛佢

衰咩事分手

換第二種方式去愛佢 唔係佔有既愛

見到佢而家變哂另一個人，好心痛...好難受

點變法

成日以為我有好多女 其實一個都無
同佢解釋返最後都係選擇同我分手
因為佢以前經歷過啲嘢好唔開心 所以對拍拖無信心
盡咗力挽回 依家個心那住那住

食煙，落club

係咪身邊好多女性朋友？

復合Q

認命啦 女人一變
準備好接受折磨，幾耐就視乎你有幾愛啦~

咁更加唔值得為依家既佢傷心 你只係愛以前既佢

其實好少

即使再見面 成熟地表演 不如不見

我諗我有排受

佢咁樣，我更加心痛

Wtsap 個d好多？

認真真係得一兩個....

我都就一年雖然無一開始咁辛苦
但仲係日日都會諗起佢

咁就死啦，我直頭冇

巴打點move on

向前行啦 巴
瀟d

同你一樣 我4年幾

我都想，電話仲有好多佢既相..

巴打諗住點

無點 瘋狂揾朋友 令自己忙d 無咁難過
最慘圈子無乜女 想揾下個發展下都難

我連搵既動力都冇

我而家都無咖 日日頹住過
巴打幾大？

三年

好似你username咁好過
唔洗咁多野煩

因為太深刻所以我選擇以毒攻毒
日日聽失戀歌不論本地中國
迫自己記起所有野之後爆喊一場
等你以後就算無啦啦記得你都唔會再有太大反應

每次喊完記得同返自己講:你愛既只係以前既佢
我知係會唔捨得唔想放手好唔甘心，但係屬於你嗰個佢已經唔喺度，就算以後佢點都好，嗰個佢只有你擁有過，你咪當有段開心回憶。

屬於你既佢咪由佢係回憶入面得閒拎出黎懷緬下，但一定唔可以擺係心度，學識同習慣唔再在乎。將多出黎既時間投放係朋友、事業或者打機上面，最緊要係唔好做傻事

Sorry for 1999

終於？即係你等咗好耐，好想分手？

好彩走得早

2年就算啦

分手快樂